自由之火永遠都唔會熄滅

ok